陳庭佳一頂綠帽令香港世代紛爭，觸發NBA 暴雪全球抗共，令世界冷視武漢

頂上之男

暫時冇乜聽過國際向武漢伸出援手

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

送帽個個先係，仲可以全身以退

Trump:世界大亂點幫呀

男人既典範

陳同佳囉on9
如果真係支爆我決定支持唔洗佢去自首另加鼓勵諾貝爾比和平獎佢

聽講日本送口罩

中國咁強大 六日起好間醫院
世衛又話冇事囉
別國不得干預中國內政 ok?

到依家仲未有人知係邊個